hi淡友（968）

仆街凌晨三點中1001

恒期又變番-1000....

好耐無聽過，收到風千跌，

大家都麻木左

恒䚋 點睇到-1000

唔駛收到風，呀婆都識。

美國最尾牛trap

早兩日尾段急升
結果第日千升

今次唔會

Cls 一野又彈番600 點

買左恐慌指數既人應該嚇到尿震

驚西咩最後結果都一定係仆街冚家鏟

驚閪咩，星期六，日一定惡化

瞓咗無睇千升千跌又千升

個V又幾V

淡淡又空炮

人地買定貨 一開市再沽爆你

個期權倉位其實唔算好淡..

咁點分大芋／散芋做緊好定淡倉呢，指教

星期一再跌過

似爆升返1000點多d...

257牛要講再見了

呢D市
過夜同賭大細冇分別
呢2日應該死左好多人
每日4:00前揸現金好過

牛皮熊

本身賭岩但走左既話又唔開心架姐

我都係咁話

LM星期一報復性反彈

總有啲人唔買先啱，一買就錯

內地新增99宗新型肺炎確診個案 再增28人死亡
唔夠100單

呢個尋晚3點收市 未計道指最後一個鐘抽升600點果棍

星期一千升

All in 左熊 輸左就無錢找卡數

Allin 左牛先岩

超級撚狗

準備定睇樓啦

除左個腦冇生出黎或者唔運作外
有人信既可以入去吸下新鮮空氣

7200 / 7500

好痴線，出面勁多新手post，又問點樣買牛熊/點解減息會跌市，屌做下功課先啦

股災前嘅預兆

佢地咪上來開post問人 做功課囉

問買熊想買到期日果個先癲又唔似係假膠，有幾新手先會有咁既諗法

上Google啦呢度啲人點會教你

買牛熊都睇到期日，牛熊正常揸一兩日就閃喎

點解3萬3果時都唔見有呢啲奇怪人

因為個個都想撈底

3萬3果陣係股神post

所以黎緊可能會夾到班新手死晒先會股災

美股低位爆上，再200上落，再爆落，再爆上

搵鬼玩？

玩day trade 就好爽,波幅夠大

夾死哂啦

昨晚都易玩啦，低開3%，正路玩call就贏面大d, 唔過野就得

邊有正路，唔怕爆邊咩
利申早段狂sp 廢老股

被夾

怕嘅人同呢輪睇錯方向嘅就唔應該玩day trade

利申 冇玩

diu你道期冇set到止賺 最尾咩事

疫情完咗
牛gel

Ig穿埋257

港女好有性格 邊個都唔跟

都叫你唔好-1

仲要走去瞓覺

週末真心唔洗睇

星期一唔知開邊邊呢

上次-800，星期一又係抵開100

你老友

平開打和啦

ig穿257
keep到星期1就得 要求唔多

上個星期跌日500 星期一升到痴晒線

其實我想佢跌咗先，好過夾上去

有冇人記得點解 2016 年 1月份 個市會跌到 得 18000 點左右？

我唔會睇得太淡
始終疫症初期 公司唔會突然收皮
但之後難講

星期四267平好倉仲比人笑on9

因為有萬億解禁潮壓頂。根據西南證券的測算，2016年1月份限售股解禁的上市公司共有524家，解禁股數合計841.20億股，解禁市值合計11900.15億元。

呢個係其中一個原因

baba搞乜9
道指納指尾市都上番 佢自插4%
星期一港巴又穿200

oic, thanks

星期一千升

格黎post 20幾歲個個百幾萬身家

牛左

平均價幾多？
我260牛都腳震緊

中國今年首兩個月按年出口挫15.9% 星期一大升

咩post

夜期收25,679

你望就望阿爺聽日放水
唔係都死九成九

Weekend IG睇黎真係晒氣已經俾佢fake左唔知幾多次

星期一又係傻淡懷疑人生既時候

答佢直接變$0算啦
或者答佢要上證卷行booking拎返
諗起都好笑

傻淡安心埋呢個周末

禮拜一又要升幾多

跌1000

升-1000

過年後好似無一個星期唔fake 不過今次我信會跌, 但唔會穿258

weekend ig就算鳩數啦

258牛係咪執得骨
港女跟跌唔跟升

穿硬

就可以數錢

道指每次升完虛火幾百先再jump係好事
因為呢到跟跌only

執定骨la

爺西夾爆淡淡

最緊要死得痛快

傻啦星期一肯定千升
牛軍一定大勝

穿上定穿落先

星期一260牛死完就彈啦
尋晚夜期擺明比人壓低
之後又食唔到道指600點大棍

不了 d- 256先食

睇來257係盡頭

難少少 除非呢2日有消息再插
重點係道指反彈左,穿到260偷笑啦

不過adr比人沽到259 係有少少沽壓

Weekend ig 比你用來玩overshoot 用

千升

呢句真，見weekend再跌/升突幾百點真係可以小注一試博下

我上星咪做過一次, weekend ig 跌到仆街，買上星期一朝食左400 點

又-200

如果而家有巿我注沽而家可以平手走

Ig 真係唔準成日半夜同開市前反方向

夜期都256xx啦

牛腩果25700牛係咪牢不可破

夜期3點收 道指4點後升左600點

代表星期一高開

而家weekend做緊25591即係等於一開市就跌550左右會唔會overshoot得太誇張，我估禮拜一最多咪跌1%左右，仲未計呢兩日分分鐘會出降準或者吹多次減息夾番上去

啱呀 仲要無視左道指反彈
不過adr比人壓到259

所以weekend ig 買上係有得做

星期一應該平開

而家恆指26146，adr 259即係跌1%左右都正常，但跌到256我覺得好難會發生

係呀,分分鐘守住260添,不過大户可能想食一食259牛

睇吓我洗唔洗派雞

啲人咁熱衷食雞

熱衷睇人找數＋binC囉

真心問 你地覺得星期一會點

我都想食

升100點左右

來囉，Chok 雞

網址:
地址: 葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓TOP世界3069-T18號舖

你見到個鬍鬚仔，同佢講「光復香港！」佢會識做嫁啦

殺完牛爆升殺熊

事不過三
終於有牛肉食

：老闆你識唔識子言張
老：邊個子言張
：連登話依度派雞果個呢
老：剪條jer就有！

又可以睇淡淡空炮

唔出奇

慘

真係去咗？

上次上280都係殺一條熊柱就落
今次落黎殺幾多牛柱好?

設計對白

道期開倉瞓覺一係破產一係大户震唔走大賺
利申兩樣都試過
而家瞓前一定平晒先

咁多人睇星期一反彈咁應該繼續跌，大戶就係睇中你地多人搏反彈

其實恆指又唔係咁升，唔似美股，恆指無可能千跌。

你係咪有咩搞錯左，明明睇跌，係多個睇反彈

星期一買牛穩賺

I heard u heavy cow

問題係憑咩反彈

全人類都睇緊跌，你睇下weekend Ig幾多人沽緊道期恆期個個都想禮拜一直插250

股市升跌要有咩原因?

正 ig又跌緊

Ig擺明係殺倉啦

？

出口術

準備衝去ig call 星期一又升返曬

Ig去到幾多 睇唔到

3月6日，據livescience報道，美國首例新冠病毒疫苗試驗正在招募志願者，首批招募45人蔘加新疫苗的初步安全性試驗。

該疫苗由美國Moderna 公司研發，已於2月24日送往美國國立衞生研究院（NIH）下屬的美國國家過敏與傳染病研究所（NIAID）。

Wtf

疫苗開發順利, 萬升

gun bill gor個po搵食算啦

佢應該仲有profit可以比佢坐得起

吊 你熊定牛軍

空空哈

牛軍 高開50點好唔好 唔好殺牛啊

11:04 【中國1至2月進口與去年同期比(按美元計) -4%，預期 -16.1%。中國1至2月出口與去年同期比(按美元計) -17.2%，預期 -16.2%】中國1至2月進口與去年同期比(按人民幣計) -2.4%，預期 -12%。中國1至2月出口與去...

出口少左
入口多左

呢間野前排好似有個學生all in

人地轉左tesla再轉左amd la

紐約宣佈緊急狀態

萬跌日

我覺得唔會太大影響

意大利宣報米蘭岩岩封城

要暴動了 歐豬點會比你玩封城，如果美國封應該獨立宣言2.0個個有槍

美期IG

玩撚完 pandemic

千跌

國家衛健委公布新型肺炎的數字，過去一日內地新增44宗確診病例，27人死亡。

目前累計確診病例80695宗，3097人死亡。

在新增確診的44人當中，41人來自湖北。

中國掘起，牛軍有爺閪，唔驚！

應該聽日穿25000

上星期穿過啦

香港

Ok😂你咪買牛囉唔阻你

其實唔可以怪歐洲其他國家
我想講，今次台灣同埋香港都做得咁好
一早已經個個戴口罩，又搶消毒野
好大程度上係因為我哋呢兩邊由頭到尾都唔相信中國
但係其他國家嘅人根本就唔知道中國係幾咁賤
生意上又要同佢地有勁多合作
仲有好多生活上嘅用品全部倚賴晒佢哋出口
如果真係陰謀論咁樣講， 中國佢係專登放病毒出嚟
咁佢而家真係好成功，因為冇一個國家唔準備收皮
邊個估到堂堂一個大國，居然係自己嘅國家引爆
今次真係隨時搞到以後旅行都冇得去
俾人標籤係中國人，排華

牛牛正式可以手機畫圖

牛軍手足，星期一去ICC定IFC

太平山頂啦

好想知侵侵而家諗緊乜

港女不嬲唔跟美女點解會覺得聽日跌

開市都跌700美期一開都唔洗指意升 港股會再拉落去

快d去買牛啦咁

我啲牛仔點算

我short put 左700 呀

跌就跌嫁啦，差在幾多

大陸而定一日得返幾十宗新增, 港女有力挑戰38000

700星期400！！！

開市387

唔好啦！！ 397比次機會我走牛
下次唔敢啦

其實佢哋新年後一系統農場式管理真係有效
反觀歐洲真係...

Strike幾多先

港股超脫於三界
隨時小升 100 添

星期一入牛, 應該上到280

應該 call 緊俄仔網絡打手睇點拆先可以連任

跌定先希望唔好跌太深

開定十倍神熊 八倍 五倍先

姐係熊得

五月 370

無事啦 sp又唔會輸時間值 小心比人call貨算啦

有句我覺得好有道理

引用下

入價就gg

簡單黎講即係會有反彈？
留名學野

接700貨無事既應該

唔知，但物極必反，全世界既恐慌性超過一個臨界點，就會麻木左，當出返少量嘅好消息，就會造成一個極大嘅反彈，當財經演員都開始講話唔會反彈嘅時候，你就要諗下，當然，我而家咁講，大家都會屌我，你當我9up就ok

中央的黑暗兵法無誤
近幾年好怕資金外流
全球排華咪剛好令國民留返係一咩一路地區消費

有冇巴打下星期做貝沙灣鄰居

意大利就快暴動，買定d bitcoin 先，正式分割做北意國際米蘭

請問有咩news~

封城，歐洲佬頂到？2日出1次街買野

Gbtc

但人地出一次買1個月既野

封城的消息在星期六晚上傳出後，大批民眾陸續湧到米蘭火車站，希望趕在封城生效前離開，公路亦擠滿車龍。有受疫情嚴重影響行政大區的首長，批評中央政府事前未有作諮詢，細節模糊，執行上有困難，期望在當地星期日再與中央政府溝通，給予緩衝時間。

散播病毒同當年武漢

Ig 道指隊到落252

你會唔會又好似上星期咁買上

有諗過，但我有注沽過左weekend
應該唔搞佢住

五豆巴又話3月中爆升
等睇binc變沒事兒

又唔好講到咁，依家先8號，一陣間見到你俾人鞭屍就唔好

沈大師都講下星期中會爆升，睇下啦

沈大師

我又唔太信條肥撚爆跌就一定會，不過爆升末必我信我自己

侵侵想宣佈戰爭狀態
到時應該先係見底 唔駛急all in 喎

Btw，腩仔唔見左

數緊錢

巴打你仲有冇牛喺手

數底淨翻幾多錢？

係時候星期一搵個靚位放咗7500佢

星期一開-1000，收市-2000熊3棍

似係一隻慢熊 唔爆升 都好難大跌3000 所以只係會陰陰地慢慢跌

唔該哂

睇下爺閪聽日頂到幾耐，復工都無用，需求端玩完，歐洲無人消費

啪 啪 啪 唔似數錢聲喎

好後悔牛過

數緊如果過左打靶位但未到行使價隻牛仲值幾多

全call

最近幾天，USTR批准將口罩、消毒濕巾和檢查手套等數十種從中國進口的醫療產品排除在關稅清單外。

爺閪完勝

我信
成日好用心咁睇巴打啲分析

巴打睇聽日升定點 坐緊幾多？

因為睇你留言心情仲好輕鬆

咁圖表派係彈緊上去既

D人又話睇ig黑期點點點

好多股星期五前係早晨之星再加一棍上 好難唔比佢fake
e.g. 27

咁有信心會升到你個平均價？巴打玩期定玩咩

牛過都正路，指標都睇到係牛過，但事實就係跌，所以話呢d都係賭博，只有控制注碼，確定再追貨

過埋聽日先gel啦

重緊要係個勢

巴打 祝你好運 真心既，我配服你既心理質素。

佩😅

咁啦，就講勢，1月23-31號，由28000既位置一野落去26300點過夜，個勢都係跌嫁，夜期-500，IG過夜一落25800，但星期一底開-150左右，最後單日轉向，高收44點，之後連續3日夾上1100點，所以真係末到最後一刻都冇人知

weekend就輕鬆啲啦，反正結果改變唔到

心態非常好

聽日應該唔會

所以睇錯唔好太悲，因為成日都會錯

沒人知個陣啱啱開始，當中發生左，唔封關/死人/社區爆發/搶物資/大逃離，但最後夾返上最高28200，所以，大家睇法唔同，好難講

點解大家都睇跌？有邊度可以睇到？

黑期來，唔係現價，比牛/熊軍過星期六/日打飛機用

早排爺西放水先夾到上 28000 , 但依家阿爺冇話放水

等睇中國股市爆炸

可能聽日就放水/降準，沒人知，當我地知既時間，可能你/我已經夾死左

大劣仲可以減息
好多手段

恭喜，信念

我隻銀熊仲未收成

貼倉咁大膽既事都敢做

可能以為實食無痴牙掛

260神牛聽日點算

257以上全部殺晒

個個都睇跌咁就無死啦，我all in call咗

星期五諗住空倉等星期一，點知只係掛咗一手
無啦啦做咗牛過

牛軍點部署

唔好講咁多坐返幾百點艇先

240地核牛

好興奮
好想快d到聽日

熊軍數錢

依個都幾肯定競價時段打把

放心溫

255都危啦，仲260

但今次禮拜日阿爺冇出手

中國整到條數咁靚，已經出左手啦

你唔係put架咩

就黎食糊，食完個倉都變，沒事兒

「唔牛都唔好熊」

26000呢個位置，大家都要知係一個好中間危險嘅位置，點解仲要去買近牛/熊，比你贏左，只係好運，等待一個更大既方向先出手唔係更好咩就算坐，點解又唔坐遠啲

溫神會唔會再一次拯救世界

熊ok 最多都係平磨
但牛就

等埋呢十四日各國出咩招放唔放埋個最後煙花就知

我係牛軍都認同你嘅講法，但係星期五絕對唔會買近牛，我真係出手買，我最近都會只買25300

全倉call +1
257未出手溝

巴打均價幾多？

巴打們建議聽日幾多點食d -好
想分2次 第一次25500

SH到見20000買貝沙灣複式啦 一個單位俾隻狗都唔夠住啦

咁又好似貪左d

大家準備好聽日大時代未

聽講你重倉257喎

跟咗257牛聽日準備上刑場

未至於好重倉，但輸咗都會腳痛

冇事嘅

買正257？
之前都話257以下好啲，怕大戶仆街掂都掂257就飛天

唔緊要啦 仲有248真地核底

少注姐
不過真係買正257

想知點解牛軍大將軍咁有信心會升

要死有我陪你牛軍一齊共存亡

唔係好串架咩之前
話熊軍開心埋六日就完

1000點

聽日- 500 係基本
跟住到班歐美豬恐慌
後日HSI -1000

明日開市-500 收-1500啦

牛軍起碼跌市仲有人唔似升市熊軍潛哂水
最後勝利都會係我地

why升到位無食？

爺西居然唔救港女

腩仔

想食炸雞

咩人講嘅都當做參考算
最後做決定嘅係你自己，共勉之

不過我都算係同你半條船
得baba牛仲要係198
但我純粹係睇佢長遠會升

下次唔好，輸咗當買個經驗，冇事執返身彩，就引以為戒，

好多賭仔

你張call想坐幾耐

最後宜家係贏定輸

有教好訓...九點就訓

聽日一早起身同大家講早晨

都啱，30年後升返上260

240

喂 聽日250見啦

唉，仲末放工，聽日放假又唔想咁早起身

邊行，禮拜日要返到咁晏

我都未呀
如果唔係一定直接訓到聽朝

聽日一開就打靶，返工都無哂心機

今晚諗緊睇唔睇波

集氣聽日25000

24000ok?

已經傻撚左

ok

聽日恆指跟！

就開比你 暴插1000

CLS

7500大賺

呢排上上落落半夜又起身睇到好辛苦
一次過訓返

7500 升拉

天助熊軍

聽日係咪應該一開市就入熊

外國傳媒報道，全球最大產油國之一的沙特阿拉伯似發動「價格戰」！消息拖累沙特股市重挫7.15%，當地國營石油公司沙特阿美(Saudi Aramco)暴挫6%，低見30.95里亞爾(約64港元)，跌穿了招股價32里亞爾。除了沙特外，阿布扎比、科威特股市亦大跌逾5%。
(註：中東股市每周開市為周日至周四，有別於其他地區股市)

沙特上周六(7日)大幅降低售往歐洲、遠東和美國等國外市場的原油價格，折扣幅度創逾20年以來最大，以吸引國外煉油廠購買沙特原油。與此同時，沙特還私下告知市場參與者，如有需要將增加產量，即產量可達到每日1,200萬桶的紀錄水平。

由於全球為對抗衛生風險，導致原油需求降低，若沙特增產將變得雪上加霜。有大宗商品對沖基金經理直言，沙特此舉相當於在原油市場「宣戰」。

報道指出，沙特大幅下調原油出口價格，每桶減少6至8美元的幅度至少是20多年之最，以提供遠東及歐美客戶更划算的石油；目前沙特每日產油約970萬桶，消息人士表示，預計到4月，該國每日產能很可能會到1,000萬桶，如有必要，提高到1,200萬桶也不是問題。石油輸出國組織(OPEC)的減產計劃將在3月結束。

石油顧問機構FGE中東地區經理Iman Nasseri直指，沙特準備打「全面的價格戰」，亦有對沖基金經理形容此舉「形同對石油市場宣戰」。

能源諮詢公司FGE中東董事總經理Iman Nasseri表示，沙特正打響一場全面價格戰，現在有兩件事已經很清楚：第一，大幅調低原油售價將是沙特應對石油輸出國組織(OPEC，簡稱油組)及盟友(合稱OPEC+)分裂的第一反應；第二，OPEC已死。

事實上，沙特過去也曾利用價格戰打擊俄羅斯或美國頁岩油，如2016年時油價一度跌到每桶27.1美元，1998年甚至出現過9.55美元的超低價，而現在疫情造成需求低迷下，市場預期油價可能落到每桶30美元，諮詢機構IHS Markit甚至估計，第2季國際油價可能低至每桶20美元。

【崩跌一成 油價創5年最慘表現！】

事實上，受累於產油國聯盟減產談判破裂，導致國際油價上周五(6日)出現5年以來最恐怖的崩跌！
紐約期油上周五收報每桶41.28美元，跌4.62美元或10.07%，為2016年8月以來收市新低，並創自2014年11月28日以來最大單日跌幅。布蘭特期油收報每桶45.27美元，跌9.4%，盤中最低見45.18美元，創2017年6月以來新低。總結上周，紐約期油累跌7.8%；布蘭特期油則累跌8.9%。

據報道，石油輸出國組織(OPEC，簡稱油組)及盟友(合稱OPEC+)在維也納的會議上周結束，油組代表指雙方沒有達成協議，並會繼續進行磋商以穩定石油市場。

OPEC於上周四(5日)曾建議擴大減產每日150萬桶以應對新冠肺炎疫情引發的油市需求下降。不過，即使OPEC「龍頭大哥」沙特積極推動擴大減產，但有關建議仍遭到另一方牽頭的產油盟友俄羅斯拒絕。

值得留意的是，隨着維也納談判破裂，石油市場出現另一重大風險，這就是現有的減產協議(每日減產210萬桶)將於3月底就結束。

外國傳媒引述市場人士稱，俄羅斯可能一方面預期石油市場有望在未來數月恢復平衡，另一方面則盤算着美國頁岩油行業恐正遭受到目前油價崩潰所帶來的陣痛。

IHS Markit能源市場分析師Marshall Steeves表示，相信俄羅斯是要讓油價下跌到頁岩油生產商無法承受的地步。他續說，最近更多頁岩油企已經破產，而行業巨頭如埃克森美孚亦宣布了減低相關領域的資本投入。
FXTM高級研究分析師Lukman Otunuga表示，目前最令人憂慮的是石油市場長期受困於需求下降。對於今年以來油價已經累跌近30%，Otunuga坦言，已經無法知道油價何時見底。

WTRG Economics能源經濟師James Williams則認為，全球經濟從肺炎疫情的陰霾中復甦起來的時候，如果美國油產下降，將在今年秋季對OPEC十分有利。他並指，低油價亦有助加快經濟復甦的步伐。

如果真，e朗好快打仗，谷高返油同埋分散國內瘟疫情緒

0030...睇下醒唔醒到
馬仔又JUMPED

我諗要停返半年先呢排有啲黑，上次中左2萬之後沒點贏過

聽朝開26000

聽朝開到26000我即刻直播打飛機

有人玩得大過子言巴

我平手走到莫講話直播打飛機，簡直幫班手足做下野都仲得

Put乜 我應該無報過倉

真心早o的訓好過啦
肯定低過260

巴打你重牛到咩地步

咁嘅語氣似做大注short

聽朝美期唔玩嘢分分鐘平開, 睇ig weekend把撚咩

2張260細期

其實真心 weekend睇ig係咪真係冇用

我都重倉7200@$8.88
聽日可能賣一半走先

你問下PTU巴打就知

巴打，你有信心溝到落25300 既話就ok, 唔係同玩命冇分別

留名學野

我27800溝到依家

溝左幾多張

你搵返個第一個輸100件炸雞既post，就知道上個月發生咩事

巴打本多終勝大法

收市會係260樓上

收市260樓上我直頭可以直播入元朗打7班鄉黑

好 追下先

打算聽朝坐頭班車上ifc
有冇手足跟

你隻260牛會比人打左先

巴打，我真心希望你賺錢 你既心理質素好強。

你到底牛定熊

你越賭越大

要睇下爺閪想唔想報仇啦

我真係睇好嫁

搞咩夾左千幾點都唔止蝕

點解睇好？
知唔知咩叫絕望？就係我係睇淡但就揸緊+期

我望住呢句就好似照緊鏡咁

睇淡但+係咩玩法

好
我賺少一日睇你表演

but 255 - 257先 收市先260up 你買呢個range死梗

巴打玩大期定細期

咁易就好喇

如果比人打靶共輸幾多呀我都試過星期一裂口比人打靶

肯等就未必打把啦⋯分分鐘止大蝕走算

點解個個對聽日咁悲觀
道期-200幾姐

打定最壞打算姐

道期係星期5
weekend ig先準

隻牛 260打靶
是咪死緊

大

坐緊幾多點

巴打玩大期都訓得著 大戶

本多終勝

溝到0點
必贏

到底幾時先上返265

跟你買就最準

因為佢係牛皮熊

點解仲未有人信我係牛軍我感到非常驚訝

我之前都比人話係牛皮熊

偽牛可恥

我.....沒野好講

牛軍唔洗荒260頸線 硬過你條j

支持

班熊軍又上曬水

不問價熊

最好就下轉啦，都已經跌左咁多

熊軍比條生路行下

點解d牛好似全部少左廿格既？

博開市恐慌執多兩三百點

聽日就會全部變做零

食格咁仆街

問黎都多餘，聽日屍骨無存

我睇個啲全部食左好多

未開邊個知

黎巴嫩總理狄亞布7日宣布，該國將無法償還9日到期的12億美元（約新臺幣363.06億元）的外債。這是黎巴嫩有史以來首度拖欠外債，恐成為1990年代內戰結束以來，該國最大的政治穩定危機。

狄亞布表示，負債已遠超過黎巴嫩所能承擔，甚至連支付利息都成了問題。由於黎巴嫩負債總額已於300億美元（約新臺幣9076.5億元），其呼籲債權人公平協商並重組債務，讓負債能在符合國家利益的前提下繼續償還。

他警告，這次的外債無法償還是黎巴嫩自內戰結束以來，最嚴重的經濟危機，逾40%的人口恐陷入貧困。

事實上，黎巴嫩貨幣貶值已達數月之久，加上對美元需求大增，黎巴嫩貨幣兌換美元已貶值數月之久，貨幣嚴重貶值導致進口困難，國內商品變得更為昂貴，儲蓄者財產也隨之萎縮。影響所及，公共服務、水電常常中斷，物價飆升與青年失業率提高，更增加社會動亂可能性。目前唯一解決之道只剩與國際貨幣基金組織（IMF）達成協議，進行真正的改革。

今個星期又月供啦跌到咁會唔會供多啲

準備月供棍！

供完落地獄 急不及待去隔離post睇叫春

牛咗正評
熊咗負評
睇睇

P牌啊

準備上ifc

無人負評嘅

2月3日恆指跌幾多？

停一停。諗一諗

即係？

你睇返2月4號先啦

升300

有預感國家隊聽日會回歸戰場
牛軍唔洗咁絕望 開市打靶咪等DL入翻雙倍極牛贏翻個Double

唔係好多熊軍架咩，全部正評嘅屌你

正評你個comment

牛軍聽日想升幾多 ？？？

屌好想聽日一野插到255比我入call

真係插到咁深你又敢唔敢入

點解唔敢 all in都似

All in 左熊，係時候換新車

牛軍要做多份兼職

Why?

djia sing 到

?

留名等報告

係咪拼音嚟？

班牛軍嚇到瀨尿未？

唔好ff聽日大奇蹟啦

求下聽日國家隊唔好入場住 好想黑警全家中肺炎

WHY NOT BOTH

聽朝一低開入遠牛 ? 有冇靚冧 ? 255 夠唔夠遠 ?

牛軍聽日食個豐富早餐就去IFC

不推文~

仲夠錢買早餐做飽鬼？

最後的早餐黎，碌卡食左先啦

235 先夠遠

唔通今次老貓圖大勝利?

介紹牛軍食ifc m記
外賣上去食

Drop to zero

臨死仲要食中資

去四季食霸王餐啦

跌到得番1478

有冇人訓唔着 等緊聽日25000

重牛？

千跌啦

牛軍真的玩完了

走哂先千跌

一早又吹
都星期一啦 正常返了

淡友打下飛機先.
雖然開市未必真係咁!!

你cap圖吧
唔想開account

不用開account, 最下低睇到!!

杜期都開左

有一百份炸雞

係沒啊穿咗啊，如果現價-1000的話

哇屌

嘩搞乜Q

歐洲/意大利/油價/道指/港女，一齊千跌

相信黨 有國家擁抱與關懷 會好起來

全世界黑天鵝
要斬倉了

等佢自動平倉算

油跌20%

牛軍斬斬斬

正呀！成手熊！

又冇一個月糧

今朝一起身-1100入左 +1唔知會點呢

哇想睇開市

咪又係升

訓陣覺先
人踩人

準備輸40k

歐美未開返市，港女第一個大市場食晒全部壞消息捱沽 期待

堅千跌

佢開市真係-1000先算

何必做叛徒放7500

尋日有個爸打問今日買258 牛夠唔夠遠，我叫咗佢睇定235牛

Cls
食左700 點

星期五先走哂所有熊仔

我都唔想

好痴線

全牛軍覆末

睇嚟有得升

想唔想睇大奇蹟日

睇黎ching 重牛

跌完先升
啲牛都死晒

睇黎ching唔識麵麵

牛屍

過關斬牛

尾巿比佢夾左300 點
而家倒食700
來回一千

你喱排瞓咗無睇過連登？

Cls 去番247

無啦無啦

我聽到啲牛o既哀嚎聲

哇,一野隊穿跌穿頭肩頂頸線,仲有得跌

美期246
咩事

美期個裂口成600 點

美女日k睇今晚會唔會做埋頭肩底

50

睇佢會唔會借港女開市一野修補裂口

無咩可能

同我往死裡跌

熊軍出黎啦喂

日經穿左20000

道期

支那呢

唔...一陣落公司樓下睇車先

陣間趁低位可能入少少baba

睇定啲先 等日本開市

有冇人可以賣番d7500俾我

意粉停唔到

仲有7分鐘

你入返7500記得出聲

插插插 插爆佢

可以跌小啲

可能再跌深啲

7500alll in la

結果市場上無哂牛證都幾好笑

救命

美國十年債息得番0.5

溫神 勁

8蚊賣俾你

姐係咩意思

黑期-1150

Cash is king

減到0.5 股市仲跌
又想減到0.25？

$10

淩晨呢500點因乜插？

Ig 又死死地

crude 32

油唔肯減產 仲要賤賣
意大利繼續gogogo爆發

油價大跌 能源股會唔會反cup

港女就快開市，開始升返啲

債息
唔係利息
0.5%is yield
not actual interest

好想忍住唔bin好友屍跌到落24x先升上去有撚用咩唔好話玩工具正股都重傷啦

雖然唔知油價跌股市點解跌
但我錢已攞

油價跌到咁 其他能源死多兩錢重啦

一定會爆升嘅

升翻果d真係好有用啊

嘩 呀麵入黎個市

沙地油星期五六個市場已經傳遍晒
如果冇其他原因既話
感覺係over act

跌緊

幾十

日本升番少少

彈完就會恐慌性急插

跌到240 好唔好

好耐冇見過咁跌法

睇埋開市就再訓過算

美期開市插成千點

成個W咁

Ig?

你返夜更？

插多600

Ig咩事 hand機?

ig 244

斬倉

267買熊 果d 發過豬頭lu

股災啦屌!!!!!!

Ig又升番

突然之間彈返600？

逼人止蝕

又升番600

ig 壞左?

-1600 1秒 -1000

IG又壞

頭先筍價

好倉全部沒收呀屌你老母

應該係壞咗

ig做乜9

IG 屌

好似上次跌3000一樣

Ig咁都得 on9

開市所有牛證 煙滅

所以IG幾垃圾，輸死冇命賠

玩得ig要預呢d情況

係咪有傻仔㩒錯制

劇本黎

08:08 美國標普500指數期貨暴跌至2,819點，觸發交易限制

究竟開市會跌幾多

裂口斬晒啲牛，之後直上三幻典

見底了

Update下，今日DL大家睇幾多？
253

-500

今鋪Drop to 0了

全世界都差唔多跌4%

drop to zero（好似係）

250以下
一開自動斬倉

有冇巴打開市即入牛

咁樂觀既你有手有account既個個都沽緊ig

比隻貓叫醒左

收到風，今日千跌

沽完啦，食左-400點

收到風 今日千跌

你個風今次有啲慢

又估下邊隻證券app扮hand機先
一通

跌

遲左好多

700開市會跌幾多

380$左右

星期四殺左我26800熊 好彩星期五開返張26900熊 不過細注左

大dodo

千升？

我暫時登入左，但怕9:30強制登出
我成手熊，最多放唔到住，賺少D
如果牛就

我上次ig試過無set限價,差啲俾人打爆左個倉

所有傻牛

日經 -900

魔棍2000

19年8月跌到25000
700得番330
今日又係25000
但比到盡最多去到370

轟呀 一間穿yl

D熊價都唔知幾點會報

大家覺得有無人會輸到跳樓
一朝裂口千幾
金狂升
油狂跌

早

Ifc 大排長龍

DH 已出出

傷唔傷心
258唔比你食

燒腩爸去左邊

呢個時候仲買升既人係咩心態

輸40k

輸到跳樓了

呢d大時代冇人預計到

應承我
轉投7500信眾
得永生

輸16500
但好開心
因為有成班牛軍一齊死
受死啦你班仆街牛軍

一步到位252

咁都過左個幾月
唔會dump春
你話我平倉第二日千跌就dump春

你點知沙地話開拖就開拖，美帝話郁中國講左咁多年都係出左一兩次手

沙地惡撚到

ifc 見啦 各位牛手足

威囉
同人講明知外圍經濟已經差到仆街
但只有我獨具慧眼睇穿圖表分析牛熊量
要我買跌同d on9廢老師奶有乜分別

隻隻熊軍依家就衝曬出黎話好彩呢樣好彩果樣

牛軍真係一鋪清袋 牛國殤日

開市入熊會唔會太遲

屌你 一同你同船就

有沒有極牛推介

唔會

點會唔係低吸而走去跟沽

我出名信念熊喎 問我拎牛係咪想打交呀

豬1000 唔開心

賭場馬仔都唔止1000啦

好多平時唔上水熊軍返曬黎

今次唔會反船架啦股災大局已定

有冇人試過買到IG魔棍? 會唔會比佢扣番?

熊軍在此

熊全部咁貴

星期五夜晚平左張期
想喊

個牛牛得翻4K 一千好撚多啦

無事啦 升番哂

買到的
只係呢d鐘數spread大

又平開

一開市買咩好

冇劏到？邊隻

一波未平一波又起

我淨係買左1k 姐

如果頭先有買/平倉 係會照計

我堅持到上星期四
比佢升到268走左
雖然唔係輸錢
但個信念唔知點解鬆左
就食唔到呢千幾點波幅
都嬲嬲地自己
明明個陣道指跌3千幾港女唔跟跌仲要轉綠燈收都坐得住
行頭汁輸慘過敗家就係我呢挺

似會直線拉升

直線插

我都星期五走左

升到無頂

低開1000 不是夢

會唔會260開

拉完就直插

最好啦 大戶都有唔少牛

Ig黑期開唔到

期256？
屌你老母-400開？

逃生門

你諗下未有肺炎之前2皮9
268果時比盡佢仲可以有幾多空間彈?
無端端268果日真係已經r撚哂頭

260開我直播跳樓都得呀咁都唔撚跌的話

屌佢老母港股

就係個日V彈300點轉燈夾走我，之後再升多500，位又未到就突然大跌

25150 期

黑期港女-千幾

期指跌-400 精彩

ig將個spread set到好q高...
日經係平時既3倍spread

跌浪係夾下彈下先食多幾浸

黎料

cls

升啊！！

好好笑

升！

牛軍輸到傻左
望下日股先

佢都輸到爆廠

咩260鑽石底？ 試下跌穿258？ 唔係好撚Gel既咩 算你醒目 買左一手熊

1字頭

883.... 有冇勇士

平開！！！

期25188

今日上280

QQ跌緊3%

睇來又唔可以太淡

開市不問價即熊

話越來越跌得少個班牛軍係咪痴左線

比我想像中小

251wor ching

道指係彈左100點

現貨價出乎意料

咪臭係，呢隻垃圾300都俾多佢

港女時段睇美市做乜

爺西實用佢托，今日上400

牛軍死尻哂

2月28日po過呢張相

睇上證表演

不問價追熊 輸少啲

空倉表示 好彩冇咁買遠牛

做咩唔刪多d?

今日咩事跌咁多

一步一步黎，250以下下次先

245地核牛 變近牛

9:15 之後沒有牛証

開市不問價入牛，直線拉升到260

7500仲有半個馬位就過7200
上呀

257牛 係咪死硬

冇事喇升返

轉高水了

有冇發達牛，同牛軍共生死！！！

冇事喇，死晒喇

可以當啲牛死曬

正股撚表示

入貨呀 特價呀

牛軍呢

QQ跌4%

想all in 9916

好多生面口熊軍

開咗第一口末？

開市251

有得Gel 咪出黎

大戶發達十倍無敵神牛
54148 收回價 24950
精選八倍無敵靚牛
53519 收回價 24768
穩陣兩倍無敵正牛
57028 收回價 21000

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

同武肺一樣 無晒病患就無死亡

傻仔仲笑得出？

圖表派

早晨呀

總入

屌 IG開左市都係15 spread

輸40k 走人算 以後唔玩了

21000未必穩

好倉已止蝕

屌你咁痴線既

a股港股係市場避風港，開市直線拉升

21000

剩餘價值即日拎得返？

跌咁少，想反手都唔敢

慘了

股災波終於黎香港

大家睇下883

哇 牛軍冇仇報

水花呢?

8k

真千跌期-1000

實冇事

痴線

入得

紫巴 出黎gel喇

同感

Dllm -22%
我以為option 來

唔入正衰仔

油價跌20%真係做左接近廿年金融無見過

所有put兜野in the money

no

沙地玩咁大今次

點解油價急跌會令投資者風險胃納收窄？事實上，在不少國家的經濟結構中，能源業佔有一定比例。據市場估計，俄羅斯能源業佔 GDP 比例約20-25%，挪威約19%、墨西哥約8.8%、美國約4-6%，所以當油價不斷下瀉，石油企業的利潤便會不斷縮減，相關出口貨值亦會減少，市場便會開始憂慮主要產油國的經濟情況，會否拖累環球經濟氣候。

跌成千都有剩餘？

要等幾耐

好撚柒彩星期五冇牛過

穿哂行使價骨都無

屌你香港d 油幾時跌

7500扯旗

有冇輪? 輪好似爽D

轟呀

唔玩啦比返d錢我

所有剩餘價值都冇撚埋

好彩沒牛

應該骨灰都無啦

化骨綿掌

週線穿埋，190見

account都colse埋

25134 -1,012

gg

52477 地上最強神牛 有冇人跟

點入熊呀仆街

無需審判 即時槍決

直接氣化左

止蝕？

真。千跌

牛B死了

圖表派分唔分析到咩原因

700仲有380咁高

窗都唔留一隻

嘩 今次無報仇

再唔平就強制平倉

佢地心諗我地咁撚有錢咪齊齊攬炒咯, 睇下邊個死

會唔會出現恐慌性抱售？
沽QQ HSBC 9988

aastock都死埋機

連登仔最期待既千跌

理論上 25000 係另一大支持位嘅 , 不過依家呢個形式 , 咩 26000 鑽石底咪又係穿

翻工對衝啦

低開一千 真係唔知入牛定熊好

沒原因，爆炸

牛熊圖成版牛仔死撚晒跟手先同你彈番5,6百點上去

牛熊圖表派應該 gel 緊

9988都跌今多

280都俾多佢
睇下托到幾耐

你隻牛240？咁都仲有骨剩？

頭肩頂早已形成 大跌正常

好心動

佢地接近0 成本
又真係吹佢唔脹

牛軍:現在全玩完了

等睇財演又用咩支持位吸引傻散入貨

轉投熊軍，190仲有成6000點

250極牛

今日似會轉燈

大戶發達十倍無敵神牛
54148 收回價 24950
精選八倍無敵靚牛
53519 收回價 24768
穩陣兩倍無敵正牛
57028 收回價 21000

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

沈大師點睇

258 新手笫一次識野

唔係幾十點嗰種財經台千跌 係真千跌

而家最近熊仔係幾多

反而我有興趣想知佢今日會喺咩位收市

千跌已經成事實，所有牛都收晒皮，

道期都千跌

紫巴出來啦

邊個上星期講260鑽石底

依家250鑽5鑽石底

牛證一野劈死哂 好似

258.......

今個星期見$300

牛軍係時候估底估到豬錢

新手玩牛熊 都好嘅
唔玩過點識玩

忘記佢啦

變左學費了

190係股災啦

跌穿250
下過支持位係245

千完啦

已跌

順便殺到落2幻典先

佢仲有大把水位跌

冇左3k幾 不過7500食返千幾

仲掃唔掃熊

呢個時候竟然唔見紫巴

要改口, 今日收到風2千跌

聽日會唔會有所謂嘅報復式反彈？

冇咗架啦 依家251

爺閪都神仙難救，不過要小心俄佬/沙特回馬槍

殺左咁多牛
係時候升返上去
入平價牛好時機

單日可跌33.3%既日子
係咪黎緊

唔洗輪流上靶場

熊仔賺8000，但頂唔到正股輸嗰啲

頭先上完水啦, 腩巴止蝕晒未?

可能gei
你可以試下買上

屌你老母上星期三被夾走左qq 380put

黎緊要jump既ching 記得jump前大叫死黑警

係殺哂

已千跌

中午有機

大特價但冇錢買

好準

有咩特價牛推介下

Agger

有冇牛熊推介

一開應該人踩人
仲有孖展棍

上證死頂

啲牛死哂

屌，我就簡隻251牛試試佢

跟左沽未?

可以瞓陣了

幾時有月供棍？

想問IG 26/3前要轉個ac 槓桿由15:1轉到200:1，即係要比多1x倍入場費？

地圖炮殺牛軍

直接死咗輸40k

終於千跌

24900啦

free fall

全牛死

上星期五 一手熊過夜
你話如果大膽啲幾好

一手不如唔好買

Number!!要Allin了

有無人諗住牛下佢？

借錢+孖展+按埋層樓啦如果

屌你老味 等咁耐先跌千點

呢D千跌點估 比你大膽左今次 下幾次實輸返晒

LAG 到仆街

入得牛未
一下殺左咁多

誠哥隻1號，歐洲股加拿大能源股係唔係收得皮

有冇神牛推介

50k
好肉痛

大把 升晒仙添

251死埋，安心做野
下晝再上水

25000鑽石無敵super底

係
唔好拎身家嚟賭
贏餐茶錢就夠